是咪連FAKER都不敵歲月既摧殘了?

估唔到繼我之後
連FAKER都輸俾了歲月

你以為自己乜水

電競師

我觀塘FAKER

鐵牌仔喺度扮faker

幾時落去jnet單挑

死廢老

FF師

美斯

非

電莖屍

回晒塘啦

幾時開台直播打機

老了

d隊友有心雷9佢
一上場就開始送頭

垃圾draft

係唔係今年又入唔到世界場？

要學美斯quit skt了

要打regional, 最多#3 seed, 要打play in

老啦 要退落嚟了

學DUKE咁樣坐後備拎戒指咪算

FAKER可否不要老

上年仲有DWG DRX GEN頂住左佢

上面*

Gen頂唔頂到啊